有無人試過失戀之後性格轉得好快🤔

以前唔多講野偏自閉，呢架日日約姐妹出去消費，平均一日洗一千

以前好憎人食煙，開始想學下食

以前心裡面好多粗言穢語，不過好忍得口，全世界都覺得我好斯文，但失戀後真係會講粗口

到底咩事🙄

傷害太大

似自甘墮落多喎

明明好睇得開🙄

以前好大洗，唔長進，失戀之後無晒購物慾

我係亢進症

以前失戀冇乜反應 唔會喊
依家開始會
利申 巴
拍過好多次拖

因為睇開左

分手後好多價值觀都變緊

以前幾歲呢架幾歲？

呢個真 世上無人可信，再開心畫面都係短暫！

但你既轉變 唔係變好左

相反
以前好social 成日出去玩
宜家好自閉 放假就收埋自己係屋企唔想出街唔想見到人

我都有諗過係咪應該變自閉先岩，但發覺同佢一齊鎖住左自己係個小世界太耐，想走返出去癲一次🤔

咪吸煙啦

依家變左自閉仔

唔好食煙啊，搵我

我想多一種惡習🚬

轉搵sp 啦, 拍拖咁麻煩

同樓主一樣 以前都唔多講野 分手後性格轉變好大

21了

分手後自甘墮落
以前唔鐘意飲酒 晚晚去
好憎人食煙 開始左食煙
最憎啲人去蒲 自己又跟左fd去
以前覺得人地分手之後自甘墮落好白痴
點知自己變成咁

果時唔開心到學人食煙
亂FING錢 成日落老蘭玩
返學就與世隔絕 對女仔都有恐懼 好似所有女仔都係假咁
BTW最驚奇係返學撞返個女仔 佢都開始左食煙